sinB 生 日 快 樂！

[size=6]#HAPPYSINBDAY🎂

omg多左個tag

我都知早左d 因為真係等唔到囉

做咩姐你

生日囉 做咩先

Jessica

Gfriend最靚女真係佢

爻吾刂

地鐵廣告黎？

佢細妹黎😂😂😂

銀仔上星期都有 我有開post架

有冇人上排訂左mwave awakening 全簽兩版

你地抽到邊個?

睇左咁耐 都係覺得依個先係世界級

撐撐撐

多謝腳趾妹

當然

等你切蛋糕

你咁講就唔岩喇

生日粗卡

今日有野飲

yay

bday妹